屌你老母畫個女人再加碌鳩比佢就偽娘！

仲要咁多人鍾意d旁門左道野
要清除

嗰班社會垃圾黎

中2偽娘個啲肯定隱性gay佬黎

AGGER

加碌鳩係畫龍點睛

同2

好慘
想幫佢呵返

畫個男既再閹左佢

男人冇jer唔正

屎眼比較緊

不會懷孕

agger

直情係gay佬啦

鍾意直葉都係on9